[光復] 深水埗salon 有無得諗

我冇野講

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

問下babykingdom d c9憎唔憎d salon 雞

我覺得唔洗
我哋唔係專職掃黃